(有j圖)漏液

有部勁耐冇掂既陳年既fujifilm instax mini7S
發現啲舊電池漏晒液,著唔到機
已經抺乾電池位,換左新電落去
都係死魚咁好想用返佢 有冇得搞

你話咩話

fapfapfapfapfapfap

打埋個丁答你

冇 應該已經死埋底板

你話fsf sf ef wfjwejfweo

唔該ching

入黎睇圖

有冇順便睇埋啲字

thanks bro

買過部碌係四五舊水
算啦

試下用砂紙磨一磨個導電位 磨到見返銀色
不過如果電池水蝕到去入面啲parts就應該冇得救啦